蘇聯/北韓紅歌

北韓個個聽到我想加入北韓軍

巴打同我一樣咁癡線

我好正常